衝咗入元朗西鐵站

屌你老母黑警!

屌你速龍係咁扑

自認自己黑社會

直情係啦屌佢地老母

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

Apple LIVE 影到曬

好多平民被打

Push

家陣戒嚴咩屌佢老味死黑警
平民搭車都比你恐怖襲擊

文宣